[嘩屌你]脆魚啲戲好撚屎喎

啱啱睇左一陣
笑死

同偉哥好大對比

駁唔到

浪費左個有得發揮既角色

點解夠膽會安排場咁嘅戲俾佢哋
一有對比，脆魚無論係個氣勢定演技都好明顯輸晒俾煒哥

永遠做戲都係愛我請留言咁
講對白都係一個tone

係 睇佢講對白同D表情就覺得假

黃智雯做就差唔多

講對白完全廢架喎

其實佢不如唔好拍戲 主持番節目算啦

面癱都可以拍劇？

來來去去都係得一個西面表情

全程木口木面

好L心佢專心做旅遊節目算啦

好憎佢個嘴講野成日唔知點咁

睇到好燥 唔知佢想點

根本成套戲D人都係用黎襯舊脆魚，
但D戲最 屎就係佢
攬住自己條仔一齊灑少少鹽花
又話自己演技一大特破了
佢有料做到呀moon個角色先出黎擺威啦

嘥撚左個角色
嘥撚左套劇

佢開頭做旅遊節目果陣，高登仔捧到佢上天，一拍劇即刻屌到佢變袋底泥

佢都做返旅遊節目算啦

以前棒佢果D都唔知是咪余姓高層放養既余黨打手黎
過到黎咪現曬型囉
不過都係佢地自己見好唔識收啫！
乜屎節目，戲都夾梗安插佢入去
見得多到滯啦

係房睇唔到佢表情 淨係聽到把聲都覺得煩
講野永遠同一個tone

成日睇佢做戲都登佢尷尬
明明做旅遊主持都好地地